同場考試都當密切接觸，但同場返工又唔當係

衞生防護中心傳染病處首席醫生歐家榮續指，1404單位涉及一名18歲在筲箕灣官立中學就讀學生，是首名發病病人，2月2日出現病徵，傳染期曾返校考試；另1704單位的初步確診個案，亦是筲箕灣官立中學學生。歐家榮建議，筲官全體師生教職員均須接受強制檢測。
港大微生物學系講座教授袁國勇到場視察後指，雖然2名學生都屬於筲箕灣官立中學，但首個發病個案屬04號單位，該單位有4個病人，且有垂直向上傳播的情況，故認為2名學生不是在學校受感染。袁續指，最擔心患者會否在校內再傳染其他學生，故認為要求曾於同一禮堂考試的130名學生、校內的教職員和清潔工等送往檢疫屬「非常穩妥做法」。
同一空間有2宗以上確診已屬「爆發」

疫情記者會上，衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，目前仍需要核實兩名學生一同在禮堂的時間，再核對送檢的學生。該禮堂可坐200人，不過考試及疫情將座位隔開，但仍可容納130名學生。

奴性訓練一種黎
明明每個人都知好唔合理
之後香港人繼續屌政府防疫政策唔撚合理
之後香港人繼續當無事發生
口裡說不身體卻很誠實

政府就係要用呢種不公馴服所有人
等每個香港人見得多之後麻目
有同樣事件發生時，心入面就會諗「不嬲政府都係咁架啦，無計架喎」
或者ON99咁繼續屌，好似我要真普選咁屌足十年
繼續屌，之後繼續當無事發生

政府呢種管治係成效上黎講真係非常成功
根本佢就無成本